同廢老辯論完就出事，單眼佬都知

China Joe 呢招真係好撚毒

仆街了，又係Black Op做嘢
Bio Weapon CCP Biden connection

侵侵個靚女助理中先 明眼都人知